有無人係伍富山cool過牙，求做referral（薄酬

我都打算搵伍富山 cool牙，

有無人係dr ng果度cool牙

可以做我介紹人嗎

今日打電話book，姑娘問我有無介紹人，

報個介紹人名貌似平d

有意請dm me 無限感激。thanks～
應該留個名資料就ok
如果referral令治療費有平，會薄酬

有人可以做我介紹人嗎 今日打去book伍醫生 姑娘問我有無介紹人名
如果可以 歡迎係telegram聯絡我

在此感謝你～

已經搵到介紹人 thx～

Hello 想請問可唔可以介紹埋我呀 唔該你呀🙏🏻

可唔可以介紹埋我啊……